(突發) 民建聯植潔鈴Telegram用游蕙禎做Icon

通訊軟件Telegram近期廣受港人歡迎，成為組織群眾反修例的主要渠道，Telegram最大好處是用家可隱藏自己的電話號碼，但若其他使用者為該用家的聯絡人，用家身份則沒有隱藏。

因宣誓風波被褫奪議員資格的游蕙禎今天在facebook張貼一張相片，相中顯示，植潔鈴以私人號碼註冊Telegram帳號，用戶名稱為「Marychannn」，不過其個人頭像竟用游蕙禎的相片。

於是，游蕙禎指在今天致電植潔鈴與對方對質，游質問對方為何「偷相」，植解釋相片是從telegram內搜尋到的。

游蕙禎其後質疑對方「扮本土派」，植否認並強調不希望他人有這樣的誤會，她又表示不知相中人是游蕙禎，只是覺得「有啲似樣」和「靚女」，又為引起誤會向游蕙禎致歉。

當人ON9咩屌

師承鍾樹根唔講得笑呀

笑撚死

嘩
學連登仔玩扮膠

好柒
佢咩keywords搵又可以唔當時人係邊個？

屌你 你班弱智，同游穗禎一樣係弱智

呢啲咁既事私了咪算，做乜撚野要post 出黎搞到比佢有得見報

然後你班on9連登仔再助攻瘋傳，直接幫呢條友打知名度

平時你班弱智唔係好鍾意講陰毛論架咩？咁都睇唔穿？？？

究竟連登仔同游穗禎係真係弱智，定咁撚樣做打手幫人宣傳？？？？

Telegram V.5.8好危險
Adding to Contacts Made Easier
• You can now add any users to your contacts, even if their phone numbers are not visible.
• Quickly add users standing next to you by opening Contacts > Add People Nearby. You will see people who have this section open.

黑9可以用telegram來scan邊個係附近 佢唔使識你 唔使有你電話號碼 一定要閂咗telegram 個location 定位

Location-Based Chats
• Host local communities by creating location-based group chats from the People Nearby section.
呢個係類似FireChat 但我未知要用呢個同上面個quickly add有冇關係 但都要開咗location 定位先

男既就話啫見靚女就用
女既目的為咩